萎萎長情娶11年女友成連登模範

點解無人吹奏佢絕世好男人

因為佢叫徽徽唔係叫萎萎